放不下 可以點

表白比佢拒絕左 話一直當我係朋友
依家連朋友都做唔到 面對佢嘅勇氣都無
日日睇sc同wts有無好似之前咁會見到佢個名彈出嚟 一打開只係睇到幾點
我真係好掛住佢 可以點做

表得白你就預左啦

唉 純發洩下 但都係好傷

幾多歲？
向前看，唔好局限一條女，大把其他機會

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

以為係自己開post

切J

好地地表乜撚白

其實表白, 拖手, 錫
呢3樣野都幾乎係同一個層次既野

咁如果你出出下街無啦啦錫人既
你都預左會無 fd 做啦
因為你根本好清楚佢根本唔係鍾意你
所以根本無可能會成功

但轉個頭走去表白
其實只係將你既失敗換成另一種方式去表達
同樣地係唔可能會成功

今年22 就grad

表白係比較上係想令大家有共識係想進一步嘅關係既媒介
雖然結果同樣係失敗 但個過程係個女仔對自己嘅睇法都會唔同

利申 理性討論 每人性格唔同

比個五我

大把女，向前看

唔係太認同
一段關係既親密程度
唔會因為你表唔表白而加深

宜家個問題就係
如果你同佢關係足夠深, 咁無問題
但你同佢係關係未夠既時候表白

就好似飛機都未離開跑道
你就想表演 360度度轉體
咁點 ? 咪撞囉
明明要飛機有足夠動力去到半空先可以做既動作
你夾硬係平地做喎

Grad左點識女 真心一問

怪自己衰衝動

工作
朋友既朋友

如果做果一行平均年齡大過自己十年點算...

我都想表白 但好似太快
而且女追男好柒

要拍拖唔需要表白

我寧願你去拖佢隻手

依家好多都係咁架啦

上網都可以識到朋友啦老實講

我當你訓8個鐘, 返工10個鐘
你每日都仲有幾個鐘剩

你每呢幾個鐘用係邊到
你未來就會變成點
你放多啲係社交識朋友到既話
你既朋友不可能會少左架喎

係咪要firm左對方有意思先好做下一步?
好怕係我未拖佢之前 佢已經拖左其他人

其實你當了結自己心願嘅話表白都ok，做啲唔好令自己後悔嘅決定啊。

唔會firm到，依家啲人求求其其又亂放signal，比你地方拖手攬攬錫錫都好，到你認真問既時候就會話自己未準備好，比唔到你想要既關係你。

中過好多次伏，諗清楚對方係咩人先。
如果係呢類人寧願一直都唔好講出黎曖味地裝一世，直至你對佢死心為止